癲狗廚子同肥絲大隻有冇做過愛？

：有
：點會冇

床頭打架床尾和
留名睇佢哋當下面係床頭